NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 67

e=6]***做伸手黨前請睇#1多謝合作***[/size=6]
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

唉

仲以為又唔開

屌

3分戰勝哨子

Herro第4節比少少火黎睇下阿屌

啱啱球LBJ offensive foul真係痴撚線
Fucking disgraceful

靈堂射手

咁都challenge唔到都幾癲

upper body

靈堂

推人

DG穩！

係咪上身傾前左

維持原判

Ad啲背籃打熱火返曬嚟

好撚驚屎綠會炒

吹左唔緊要 唔好肉酸到睇埋var都堅持原判

連續隊犯

關乜事 個防守者都未企穩

驊哥 你講野都幾好笑
唔通遲到果個贏呀

Nunn岩岩射到curry咁

Nunn

做俾heat，打多場賺多場

而家Nba真係肉酸到仆街
睇開班星退哂真係唔洗睇

熱火打緊咩

呀bam 差啲又失波

James打排球

熱火一急就比人一氣追翻曬

條撚準備潮人奪冠

ad做咩畫眼線

熱火柒了

其他位做啦 呢個真係好肉酸

又打咁急。。。

Duncan Robinson 準d 定Klay 準d

猢今場d 3分

熱火其實急乜呢

老母西燒華

所以咪話fucking disgraceful 囉
完全無企穩都有charging 痴撚線
LBJ慘撚到
係要黑尻佢

冇得比喇屌

算啦都過左

打咁撚急做咩

頭先睇到都想cap

仲以為又吹犯規添

Bam 做乜撚野呀

Bam做乜鳩

Lbj 笑撚咗

bam做乜鳩

Playoff一定係Klay，但Robinson重係rookie

做乜鳩呀BAM哥

依家都只係差兩分

lets go heat

Bam自爆

呢啲位真心應該係想做多幾場 話晒今年收視率咁差

有出界咩

打假波，屌你老母

反超

咁快就比
得罪講句Duncan嘅替代品好多

wtf 出左界？

KCP!

球球都幾秒就射撚左
早泄咩

你計唔計埋d走位呀出手選擇呀射唔入有其他進攻手段拉番d位俾自己射個d先

Bam鳩撚到

咁急做乜9

靈堂空到打四枱都得

今日真係輸佢

呢球又黑比湖

kcp 痴撚線，幾場1咁撚clutch

Klay

cls

火真係...

唉屌
錯撚哂

kcp 又黎

反超la ...頂

kcp同屎綠真係終結者

Coach有冇叫阿bam咪撚單打架 狽位咪算撚數囉 係咁自己打

原本想吹lbj出界 點知吹完先知錯撚曬

Bam 今日鳩到一個點

Bam屌你咩

Duncan 好撚準
一拎即射就入

場已完

熱火班撚屌呢？

Jr

做咩咁撚急

bam

湖人球迷，睇唔到，當還返

三分戰勝哨子

終於完季了
睇off season轉會操作仲好睇

咁急？

黑到

JR又飛過龍既 原來係特登既

湖贏了

bam 頭號戰犯

兩場MVP啦 d三分救全家

啲後生仔急了，jb攰了，場波完了， 運動完了

Bam做咩撚...發嬲？

想買卜波衫

兩分鐘就倒晒米了

依個時間比人反超
士氣都輸撚埋

收左雙塔一陣就輸個RUN

呢球出界又點計呀
係喇，全世界黑你湖人喇

屌你老母，十一分咁就輸曬

KCP

頭先熱火幾球上左腦就自毀左長城

今場輸Bam

Bulter 做乜9 射三分

bam on99 自己單打。又失波

Heat 連續4個play 8秒射撚左。乜事丫？ 好撚急咩

Bam炒晒 又搶唔到板

完了

kcp

完場，大家下星期一可以專心番工
：

熱火呢幾個run好鳩 急都算
啲起手選擇鳩到

KOBE THIS IS FOR YOU

klay其實上一季成日射失波

呢場堅好睇

Klay呢幾季3分keep住46%以上
同埋爆分能力勁咁多

今場戰犯真係bam
唔明點解唔出kelly

唉屌

比賽本身唔好睇都係一個問題 剩係射3分無聊到仆街
好似場場都睇緊all star咁

成個系列。。側咗去熱火到。。。好心你就收皮

多得lbj咬住d 分

波東拉

kcp > klay > dr

其實依家呢個分差咁少，一球呢啲foul其實好重要

on9打假波？呢幾分鐘鳩打到

假波Bam

雙重標準

個ptu1234真係，咁激動

Jb再唔自己打哂就玩完

無眼睇

熱火個底做乜閪野

上撚左腦

Robinson 26歲了

JR Smith for 3

Bam真係會睇到人燥

邊有46咁高
佢帶神經刀屬性 好多時亂尻咁起拉低咗

Bam 湖人最佳第六人

Klay 仲要係3d球員

又唔知自己唔準

Niggers
Heat

湖第6人 Bam

佢打咗好耐先上到NBA

係體力。。。

點？

呢球原本第一下係吹俾熱火波
之後先改判
有意圖黑哨 會唔會係吹錯邊？

Agger 出kelly 好過

一個bam 累死熱水

想睇佢出黎最後一射

上年final gmae6打龍傷前三十分鐘三十分喎

傳波慢慢打啦 睇撚到燥

Bam 鳩打冇力就傳啦屌

咁都黑

球證吹咗點都要比一邊
原判吹熱火波 請問想講咩

側你老母？

都唔係幾秒就鳩射呀

今場輸係bam

Bam你都係交返個波比人打

JB已經打左41分鐘

how if klay無傷...

黑衫皇朝

唔夠高。。。。唔快點製造空位

Bam 繼續傷出算啦

Rebound AD

Back out to Jr

His 3 pointer

BANG

bam衝乜

嘩屌rmbj FG13-16

快都唔係Bam 快啦

同佢地講呢啲佢地唔明
個水平都未到

洗乜撚板

Jb第四節冇入過

大三元都比bam完爆

3分好似冇炒過

想講湖人被逼害好撚慘啫

睇錯隔離個行FG%，柒左

6-8

炒咗兩球喎清

KCP fmvp

熱火玩完

KCP啲活力痴線

bam13%

熱火完了

3pts 6-8咁撚癲

JB無力了

士氣冇晒

93 - 82
打到
96 - 97

靈堂射手下份約仲有冇10m

Green air ball

佢地parttime嚟邊識咁多

熱木自爆

收左rmbj 幾錢？

冇力了
又要攻，仲要守lebron

劇本 占話上次騎士絕殺俾榮少拎咗 今次到我喇掛

FLOP

屎綠真係

聖堂扒手

咁都犯

What a foul ...

倒水時間

屌 不如頒獎啦

KCP FMVP

為左its for you kobe 搞到咁

屎綠幫到盡
Air ball

咁都有雞有冇猢出黎講下球證幫熱火？

黑哨

KCPPPPPP~~~~~

JB 攰了

湖狗

Jb出番黎攻啦

咁都SELL打到個嘴唔SELL對唔住自己啦

拉隊走啦

緊張到好似 對73勇

瞓左兩三秒先吹

湖人冠軍了 kobe

屌你flop黎`

heat下年簽個星再黎

領先10變輸1

比條bam倒哂
根本狀態未恢復下出場仲累死隊波

老實講 佢今日啲出手都幾合理幾謹慎

Danny green即刻死

咁呢球真係有打中

Laker champ

真

淨係會話你雙重標準

冇當旗控下個節日差好遠 火亂到

劇本ing

同埋你哋係part time唔識波

出多d danny green la

比kelly打多d好過

熱火打得好亂

贏緊個陣熱火打得咁急/出手選擇差
淨係Butler都鳩射左兩球3

希望熱水班友唔係自己鳩衛

And 1都河蟹埋
肉酸到

又吹？

好撚clutch

Ad下半場好似訓咗
上半場冇睇

Bam咁撚多失誤都唔換ai上黎

無啦 體力頂唔順

吾皇攞埋呢次好啦

jb好波

嘩我屌你咩球證

垃圾bam
空曬鋤樽都炒

一block一stl
再and1又唔計
一定係黑雞幫熱火

咁都冇continuation

呢球唔係AND1? 熱火真係黑

咁都冇and1黑到仆街

睇唔到

完

好彩duncan入返球3分

Duncan 搞到球証急了

Duncan robinson廢到

屌你老母 and1呀

refs

Duncan Robinson

雙塔

又入三分

直接頒冠軍啦

大魔

其實真係好連續性wor

真。3分戰勝黑哨

咁唔係and1咪唔計囉

robbinson

Duncan Robinson 頂唔撚住

BALL DUN LIE

Duncan有klay果種clutch

球證真係

點解無and 1

呀bam今日比人個感覺好似遊魂

我係咪又打緊稻草人
有冇猢迷出黎屌醒我

herro仔上身未

會唔會贏撚左都話今場唔計

點解唔challenge

咁都唔計
好彩我Robinson戰勝哨子

今場表現真係冇得彈

根本球證鳩吹
兩邊都黑哨埋

morris rondo green請上力

Rmbj 比左幾多錢refs第4節做野

herro 同 Robinson邊個勁d

而家2 隊幾多Team foul

黑L到

又foul

啱啱話黑哨個班猢狗去咗邊

hero呢吹大咗

China this is for you!

睇落真係冇停到

吹左犯規唔算黑哨
再嘈唔吹

所以nba點解愈嚟愈少人睇，黑到爆

著曬its kobe 拎唔到好柒

關鍵時候失哂蹤

好好笑 and one唔計又潛

甩一步比雙塔就有
KCP同佢玩左成場馬拉松

成日吹錯之後諗住還返雞

ad隻腳好似唔多掂?

送隻歌俾羅賓遜

他只是個孩子

so true

仲有一兩隻係到呀
話咁樣連貢動作上籃唔係and1呀
邊線波呀

根本要有個制度等球證鳩吹係有後果

最好就直接批准球員可以打柒班球證

睇左陣湖區.... d人講野好嘔心
我撐湖人睇落都好反感

黑哨猢狗

kidd係後面想當年

rmbj 今個playoff好似準左

係 好撚on9 還到亂哂

然後搞到好肉酸

AD 隻腳插地la

Jb 癲到

深潛左啦 只係識講三分戰勝哨子

頭先jb球and1點會唔計 明顯係連貫動作

翁金華球球都woo

好緊張

係咪kobe顯靈左支哨子到?

Rmbj and 1 癲鳩到

班撚屌縮返狗竇圍爐啦 出公海柒

笑死人

全力詹...

打住J 睇

wide open都唔入, 仆街啦去

jm9仲唔收ad

華哥係wow
peter係高音woo

好心foul lbj就foul大力d啦

好撚癲james

屌奶占又要拎fmvp

呢球真係ON9

Block入左

點解湖D3分可以咁廢

Foj 呢場好難反

一陣間得番分零鐘lbj肯定又會射球deep 3扮英雄

屌rmbj

一開始就話冇人擋到lbj剷比人話燈

呢球foul?

淨間頒獎又衝返出黎架啦

clean block

黑哨
Clean block 又foul

Jb 癲撚柒到

JB

明知你剷都係擋唔到

吹左HERRO如果唔係黑毛好似FOUL OUT?

你一球就話姐
球球都黎

哇屌

刺激到

今場lbj 同 jb都respect

刷分

廢老真係大隻到

Davis有傷, 靠占喇

隻揪

Rmbj除咗奶共之外真係唔到你唔服
FMVP應該要比佢

好撚緊張

jb 癲鳩撚柒到
對抗銀仔

back and forward

嘩 RMBJ勁撚到

JB單天保至尊

Jb 成個第四節消失咗咁

1 on 1 對決

哇屌...... 射死我

銀仔金身喎

。。。

Butler vs James

華狗串撚到
打完大把時間休息

Bulter 攰到...

JB攰到傻

Jb life basketball

真係唔撚明點解咁有錢都要奶

cls 完全係 lbj vs jb

最後湖人係咪又kobe上身一球buzzer beat收熱水皮

Fmvp rmbj啦

final近年小有咁緊張

翁狗

完撚左場咁樣

JB打到就死咁

一手推撚開jae上籃

Jb就快死了

唔係贏十分果陣鳩打就唔洗咁辛苦

LBJ個球clean block 又foul

咩叫打埋今場大把時間休息

睇緊同一場波？

屌好撚緊張

點解場邊講defense 擺明幫湖整到主場咁

jb dirk 個下都有

兩個痴線佬

驊哥: 唔緊要啦 打完之後大把時間休息
..................

緊張到屌

Butler 頂住呀

你睇緊邊場？

下 頭先幾球clutch喎

for kobe～～

熱火最尾應該就係輸頭先個球and 1

JBJBJB！

真係give it all la JB, so much respect

串鳩jb 放暑假唔洗驚冇時間休息

湖主場喎

jb

佢feel到自己講錯野

占士頂住， 為左自己， 為左Kobe 都好

第5場 係湖主場呀on9...

Jb心諗 得dr膽我2打5 好撚攰阿

有咩唔明
佢個人本身就on9
講啲野同行為都係

大學都冇讀，唔係錢問題，係教學水平問題

佢呢句講左好多次

俾班咁既隊友累 又錯唔哂

係時候出jr smith

有冇人睇到ad好似呀婆咁跑都跑唔到

真係湖人主場

呢場真係湖主場

Gel 定曬今場champ

好on9係咁講....

講到羸硬咁

下你on9? 今場係湖主場

咁都要服？好普通表現ja wor

反上腦？

下 今日理論上係湖主場喎ching

咁人哋係主場嘛

G5本身係湖主場喎 定我記錯

老詹

俾多2場黎睇下啦

因為佢真係整到扮分主客場

唔好再燈啦屌

頭1場可能

JB頂撚住啊

AD 都唔知頂唔到下場，今場要搞掂

模擬主場今場應該湖人

呢場係湖主場呀

睇JB同啞狗
JB打足全場都仲有力

Butler 型撚到

咁多年廣東話旁述都係冇鬼佬嗰種氣氛 水準。。

唔係兩邊球迷都睇到好緊張

屌 睇到勁緊張

你不如收嗲了解下先啦

收皮喇湖狗 屌你老母！

咪就係越有錢先穩越會奶

佢從前係有風骨既人 一早得到人尊重啦
一世都記得佢扮咳笑Dirk

湖真係巨星戰勝團體波

係，nba 偏幫湖唔係第一日嘅事

好撚激

jb 打到扯晒蝦

互爆

太監出撚哂黎...

cls fmvp唔俾lbj都唔得

delay咗兩個禮拜

JB打足咁濟 痴撚線

人地中學畢業咋

地球人VS 菲利軍
悟空 VS 菲利

奶共狗fans 係咁

畢拿頂住呀

咪撚扮野啦 “士官長”
真係一個on9名

peter 已經有個種feel ga la

應該炒一球

JB冇氣啦, 不過都雖敗猶榮

成個bubble以黎終於有咁緊張嘅feel

唔奶就無得賺
同Hollywood班偽君子一樣人權鬥士但係睇唔到新疆

咪撚俾奶共占贏得唔得啊

進攻妹 防守俾人switch左繼續妹

LBJ呢

熱火頂住呀
真係唔想湖贏

連登仔開台未

Rmbj 勁呀
比錢球證第4節做野最撚勁

熱火And1又唔計
自己比人clean block 就有foul

屌你老母

占皇 fmvp confirmed

講上身，JB 勁定Murray 勁

收皮啦翁狗

比個加時

Ad 下場上唔到

攰到西咁

熱火

24,啦呢球

It’s for you KOBE

屌哪星完全冇人搶板

個籃底空曬

集氣撐熱火

開直播台 搵湖迷加個公海巴打講波 實好撚精彩

AD

穩定入埋2分, 勁

Ad

兄弟既血同靈魂

兄弟既血同靈魂

死咗果個如果係wade我就覺得講得啱

絕殺啦！

又想反cup拎fmvp
好陰濕

屌 絕殺

啞狗傳波視野明顯差過jb

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

唔覺得鬼佬講波有乜特別 咪又係講for 3..yes之類

its for you, kobe!!!

有無絕殺睇

refs plan

最尾1擊喇，好撚緊張

絕殺定放煙花
一球定生死

last possession

呀bam 哥失咗蹤全場

比火贏多埸先啦

屌ad扮行左成節

無人嫌錢多既

JB想喊咁樣

蝗差D又柒

真心 dwade死左唔黃會點打

每場邊個打得差就屌，講波又互屌，諗起都正

絕殺唔到啦湖防守太勁

JB絕殺!!!!!!!

Win or go home

Herro遁撚左地 場都冇得上

睇多場囉
食撚硬咁

奶都算 雙重標準個下賤

絕殺定潮人贏，好撚緊張

真
鍾意廣東話

如果有現場觀眾一定好撚好氣氛

jb 48分鐘攻傳控防搶板都係佢
連派膠畫面都做埋

冇timeout

睇到好緊張

熱火慘了

Herro ball ok?

JBbbbbbbbbbbbbbbb
己經見到會絕殺

JB個球冇 challenge 搞到輸

冇話連登仔會講得好 但我係觀眾 聽佢地講波有時真係聽到燥

拍定手先

攞埋冠軍同MVP, 占士真係問鼎歷史第一人

bulter 呢D clutch球多數都處理得好好

拗有冇黑哨都精彩

咁講第一個rmbj嘅進攻犯唔應該計

屌你啦俾jb抖

Draw 到foul!!!

垃圾防守play

JB醒

有冇絕殺睇

Ad foul

咁撚易入到去jb

屌好緊張

draw到犯規都woo
痴撚線旁述

LBJ 絕殺了

United is black呢句野算唔算racist

戰神jb

做乜鳩 一下就過咗

jb比Duncan last shoot

星光大道咁撚樣剷埋去

Last shot罰球 會唔會太soft

希望jb絕殺

好彩無俾bam

邊到foul

錯撚哂位, 我屌你啦LAKERS

Butler

仆街好撚緊張

仲有咁多時間??

RMBJ：劇本黎既姐 我要絕殺呀嘛

JB係2006版Dwyane wade重製

絕殺人變比人絕殺

兩邊都冇timeout

佢自己咁多年好似無成功過

出晒手汗

屌 係咪又要比猢絕殺

邊到冇foul

屌 黑哨

又入去猢po睇下有冇稻草人俾我打先

但ad明顯撞過去喎

向上跳啊

jb罰球絕殺

呢球入埋就屈

16.8秒lbj絕殺劇本

屌你老母啦第4節先做野呀on9

咪timeout緊囉

last play

唔係真係絕殺下話

要比AD絕殺

RMBJ機會

Lets go Heat

最後一球俾LBJ背籃單打啦

屌 劇本了

jb果陣英雄味

湖應該玩last shot啦仲有兩場

Jb

頂撚住呀

依家尺度技規都仲得

走啦 唔好睇波啦

好撚緊張呀!!!!!!

絕殺了

76人一場兩球

又要比ad lbj 屈

JB SO CLUTCH

頂撚住呀熱火

james肯定傳返出黎俾隊友

Rmbj 絕殺, 跪地痛哭its for you kobe

好悲劇英雄feel

咁都想話冇foul

湖人今場贏唔到，應該俾人反cup 3-1,

Ad 傷，士氣逆轉

點解butler咁快出手??

無計，因為熱火太射得
所以先有咁多空間

究竟kobe會上邊個身射buzzer beat?

P and r啦
單打一定比人夾

你唔衝過嚟 咪唔撞囉

rondo 開波

不如用犯規戰術啦

奶絕殺...

完場
3：2

笑撚左

Butler頂住呀一球咋

bam可唔可以救多次

16秒熱火真係無咩機

唔入可以犯規

記得公牛有球step back中距 big time player makes big time play

硬係覺得呢個位佢一背籃會俾JB打埋荷包

老詹嚟多球對速龍輕鬆floater

空到咁都唔上？

仆街等AD絕殺?

太好機會
又無理由唔上既

咁空 落後緊都正常

頂住plzplzplzplz

劇本：
lebron iso 望一望波 step back three做救世主
然後「THIS IS FOR KOBE!!!!」

空曬

今場個哨廢到呢
冇出界判出界
有foul話冇foul
And one都話冇

笑撚到我

ON99999

湖區d人識唔識打籃球
Ad點會無foul咁撞埋去

Heat win

Morris 笑撚到

on9

大魔做乜

The King 大嗌Kobe絕殺

摩狗

打緊d乜撚野

係唔鍾意有時佢地自己好平淡咁吹水 好似唔係睇緊場波咁

屎綠

好撚彩green射

敗家仔danny green

屌 jm9

弱智仔

lol

機會！

GG

聖堂射手

靈堂射手做到野

Yes!!!

Green同bam鬥柒

Green

仲有波睇

大摩做到嘢

Next JR

Green MVP

哈哈哈哈哈

以為JR落左場添

笑到仆街

靈堂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

danny green

thx大魔

game over

end

頂啦

Green...

華哥好想湖人贏咁款

green

空晒都射到咁 抵啦

kobe this is for you

屌morris 暗黑兵法
撚到rmbj 冇得跪地痛哭

靈堂射手手軟

笑到呢

HEAT MVP :GREEN

1.6 fuck

大摩呢球JR咗

魔

jm9 ahhhhh

....green含柒啦

屎綠弱智狗

手震緊咁打字好緊張

我屌你老母臭西!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奶占draw foul 都唔敢

呀哈哈哈哈哈哈哈哈

懷疑假波

MVP

果然係鐵林, 打鐵專家

仲Kobe波衫， 柒撚到
收皮啦奶共占

我真係唔明出Danny green個諗法係咩

咪撚炒罰

第二個罰球一定要炒

笑撚到我
一個空曬炒
一個鳩丟個波

Kobe唔鍾意黑哨, rip rmbj

kobe年代已經係猢狗啦

我英

屌老母球證真係又搞一場

第2個JR

Dllm green

kobe死忠

唔黃真係永遠關鍵位都比隊友撚鳩佢

?

班湖狗係邊呀

thanks

笑死

好俾唔俾俾DG
下場啦

JR上身

以為JR扔走個波

嗯

英雄！

猢狗食屎

好緊張！！！

Thank you green

Long 3 3+1反cup

Throw it out of bounce

Kobe 激到翻生
Gel 定著曬波衫依家用唔到

Last shot放靈堂射冇撚錯

第二個FT專登炒啦

Jr 2.0

final shoot比靈堂係咩玩法

AD 重傷一人100

屌緊畀人黑哨啦

Kuzma Green

吓？

其實green射唔撚到3分咪企前兩步拎返兩分囉屌

Rondo 又smart ball

danny green一撚定比lebron點名trade走

大摩：This is for you Kobe

件黑衫破不敗金身

抵啦死猢狗

G持

Black mamba慘

好波呀

會唔會DUM左個CHAMP出界

Green哥

有多場睇

mamba jersey 破處

呢場真心好撚正

再追一場

換咩黑波衫呀 而家輸鳩埋

球證做到咁都要打多場

88lakers

Rmbj 塊面閪到
吹曬風要its for you 依家柒左

我諗唔黃睇唔清果個係綠 見到有空位就傳

wow 3：2

竟然頂到game 6

星期一仲有波睇

如果下場AD唔出得

帶住兄弟既血

大摩同green 兩個笑死人

大摩救世

湖人三分戰勝哨子

講波都興奮，又收多場錢

猢狗食撚屎

件kobe衫著哂咁多場咪得

Wow!!!!!!!!! 好撚精彩

根本唔應該出佢啦

球証今場真係做曬野比你its for you kobe

JB 大心臟呀

未放得假住
驊哥點睇

this's for you Kobe

著黑色戰衣 太有自信

啲猢狗又暫時退場了

屌人組三巨頭果啲真係on撚9
今日咪話撚左比你聽關鍵時刻湖人LBJ AD以外班垃圾唔撚識打波

破咗Kobe球衣嘅連勝

實有改圖 當年curry球後手都笑左幾年

猢狗

熱火準備反勝奪冠

射撚到自己友上靈堂

好撚認真地問一句 究竟出green係乜目的

以為收埋JR就無豬隊友

嬅哥

JB 打47分鍾

7頭湖人

要JB 場場3雙

Kobe: "Fuxk U"

黑聖衣呀拿

猢狗又躝返狗竇
JB球and one還撚咗未呀黑哨

勁撚到

好撚爽呀屌

Let’s go heat

賺多場講波錢,

game 6

Game 6 無人睇 咁早

RMBJ食屎

黑曼巴波衫

kobe係咪學佳哥咁, 今日無心情就唔上身幫湖人奪冠?

全力蝗都輸波
多得班靈堂唔少

幫湖幫到盡都贏唔到

Danny Green

dragic幾時出到

CHINA THIS IS FOR U

Ad傷埋
熱火要總冠了

咬撚到呢好撚精彩

咁佢今場打得咁撚好 臨尾比綠加魔咁撚鳩法 燥都正常

jb：笑撚死我dg咁wide open都唔入

拎多兩場就得架喇

著件黑色衫諗住贏撚硬Kobe it’s for you

Haha

黑撚到仆街
Confirm JB冠軍啦北京電視機
LBJ永遠係悲劇英雄

多謝靈堂射手

BeatLA

要彈返起身

LBJ 中左咩沮咒...年年都咁多JR smith 類型隊友

好好奇James傳出去嗰下發現係green嗰下心裏面諗乜嘢

心升少啲都頂唔緊

bulter: 好彩係屎綠射

好波呀green ... 多謝你

驊哥擺明燈 用心良苦

華哥個拍檔成日鳩叫想點

LBJ心諗點解佢永遠都有啲咁鳩既隊友

睇完第一場個個笑9熱
呢3場2隊都高汁到...

屌拿星 如果冇傷dragic 可能已經贏咗Final

多謝green

食唔倒人血饅頭

唔會出到啦，個傷唔輕

呢場好睇到 沾今場打得咁好都輸

等睇連追2場

係

JB好型

Rmbj: kobe, i am a joke

LBJ 個位空晒

大摩吊去邊呀邊
真係ON9

果件黑鬼球證...擺明重注湖人啦...........

好彩今次唔係AD射

呢個咪就係mj/kobe 同lbj嘅分別，呢啲大場面咁都唔自己起手

jb話多謝dg wide open唔入好彩

Jb如果追返3:3真係輸都值mvp

RMBJ 用輸波證明自己

Bam 唔打假波，唔使咁辛苦啦屌

之前吹撚到LA 必勝咁，莊家應該好撚fat

今場波真係好撚好睇

DG失去咗一個洗白既機會

嬅哥 抖兩日咋

Butler心諗︰咩好運，Green使乜守

邊個做Game6 Klay

畢拿，生命籃球

Kobe this is for you (亞軍）

wide open 都唔傳得就咪鬼畀佢上啦

冇睇VIUTV
想問猢狗驊係咪收晒聲?

下場占士會唔會著kobe 波衫打

green/大魔 jr2.0

應該熱4:1左

冇笑9熱 笑9球證好笑姐

kawhi pg都係巨頭 今次playoff 關鍵時刻都係唔撚識打波
但係佢地係巨頭就係巨頭

今場好精彩 好耐冇睇過咁精彩嘅NBA

Bam 今日差啲做戰犯

唔講以為輸緊 3-2

熱火今個series就做造今年最後一次落後1-3反勝啦

湖人自己玩死自己 著黑衫,依家個勢又輸，ad又傷埋 4:3熱火贏

jr on9 dg唔準姐

1-3 > 4-3 我熱GOGOGO

多謝green哥

關鍵時刻真係唔亂傳，明唔明呀lbj。DG成碌7咁

特登轉黑衫算唔算柒咗

黑熱火喎

又黎4-3反cup 求詹皇心理陰影

你有冇睇波，邊到黑

熱水都叫做到落9人面

熱火準備反cup

Wide open 到咁都miss
然後大魔腦殘

比人夾到咁點樣出手呀大佬

無傷dragic仲想有金身？

Danny green 搞乜

不過JB咁攻法頭先已經死死地
隔日打佢又好難回晒力

唔係咁撚黑點會比係沾狗打到咁近

但係大魔

三個包夾喎，dg完全空

agger kobe點都會自己上

@ptu1234

熱火小小黑

BAM心諗明明自己已經好努力，點解series仲未完

jr: iknow that feel bro

英雄哥可唔可以做當年G6 Klay

熱火黑尻到
熱火4:3劇本已寫

Black Memba?收皮啦

啲西強東弱撚可以收收皮先
頭先仲有條撚樣吹到熱水過西岸會一輪遊

Let's go Heat!

大摩果球係咪上硬shaqtin a fool

bam下場醒醒定定喇

應該拖耐啲

又公平d 講last shot danny green 都好大壓力，但行前一步射個long two 咪ok lo

btw thanks Green (heat team)

我愛JB

未打前覺得JB 會比LBJ 食到平均得 20分內 同命中得40%左右
估唔打到2:3 ,就算最終2:4 輸左覺得超哂水準

點收皮係事實

擦佢鞋，望佢繼續射

但佢真係傳到空曬 又唔可以話佢錯

靈堂射手成功carry熱火打入game6

JB打足全場

還返個and one先啦 根本球證on99

仲有JB嗰球籃底傳波

唔屌 Duncan Robinson 了

識唔識賭
湖賠率咁低重注都贏唔到錢

呢個咪就係kobe點解咁受人尊重囉

大麼個波可以比ad

因為green仲落力囉

又打多場，dragic會唔會出番黎

JB籃底空晒傳比BAM都有機會

kcp Morris 算好好啦

俾左LBJ都唔撚入啦 一陣又二傳

個球wide open, 候活都可能入, 屎綠仲要差d air

睇到手汗岀。。。

加油heat

佢唔換防...係咁追James...先關鍵...

冇啦，TNT 完左季

佢識閪射2咩

點起手
五條友都圍住lbj
真係三夾之內都係空位咩

猢狗唔係話swipe架咩全員猢比熱執兩場

出到既話佢上場打完幾下都出左啦

最後洗咩鳩剷 自己今場三分準就自己黎啦

都唔應該傳，作為超級球星。

今場湖又用多咗switch，唔明
可能係今場熱班射手準？

green好波

Wide open我射都入啦

下你仲想佢dribble
我驚佢射左上24秒鐘

真係好respect JB

潮人

熱狗黑到咁都夠膽講
不過成敗論英雄
今年總冠軍係熱火架啦
Enjoy it

字都唔識串收皮啦

滄海遺珠

好驚佢捱唔住

可能dg都無估到有得射仲咁多空位

邊忽悲
贏親都4:3
輸親都4:0 4:1

跟本出光頭佬重好，起馬衝擊籃框都有D力

熱火反cup
下場到RMBJ斷腳

13年咁做的確冇錯
20年咁做就

摩狗扮大佬

咁又唔會
應該都係2:3

其實draw foul 都搞掂啦

以前覺得唔係錯
見RMBJ傳咁多次都搞笑多就覺得超級球星係要自己射

JB好撚勁

底線三分就準 大魔執到波寧願傳入底線都唔比多次波佢

仲要求佢fake起ai

Brick Member呀 on9

講就易 你係Kobe mj呢種中距離屈機就話姐
共占本來就有射波缺陷

獨食咪一樣畀人屌

條友廢撚到球球3分空晒都唔入
行前兩步去到罰球線都仲有位俾佢射

我熱！！

有球證加持champ 硬
JB迷LBJ hater 放撚心啦
今年擺明要做低LBJ比JB上

最尾球AND1無challenge

咁嬲做乜仲有兩場

條友次次clutch都唔得
要ki/ ray gun

danny green air3分致敬rookie kobe
之後再到大摩fade away致敬

其實最尾個play唔應該出dg
比佢派膠咩

Sweep 都唔識串

班死湖狗又可以屌球證啦
後面係咁罰球肯撚定係黑哨控場

如果champ 唔倒件黑皮會唔會跌晒價

rmbj今日手感咁好
揾人拉空比佢射好過啦

無 根本無and1

熱火呢場好黑咩

維園湖人

前幾場都幾好 係今場唔知咩事 dunk都炒

呢場輸左 bam唔洗訓

收皮啦 柒咗躝返狗竇圍爐啦
捧隊波都咁撚自卑覺得會輸

靈堂話晒都係3分射手...

笑你老母個西？

佢都炒架啦